辦公室莫名出現華為手機 捷克總理震怒發禁用令

中國華為現在在國際間幾乎成了「過街老鼠」，人人避之唯恐不及。最新的禁用令出現在捷克，該國總理巴比什（Andrej Babiš）發現辦公室有人使用華為手機後，立即下令禁止使用中國華為的手；而工業及貿易部隨後表示，將跟從總理決定，也禁用華為手機，其他政府部門可能跟進。

捷克國家網路與訊息安全局（Czech National Cyber and Information Security Agency）17日發出警告，不要使用中國華為與中興通訊的軟硬體設備，因為它們對國家安全構成威脅。警告中指出，主要問題是中華人民共和國的法律和政治環境，中國的法律要求中國的私營公司與情報部門合作，可能會構成威脅。

安全局辦公室發言人霍爾戈（Radek Holego）在接受訪問時表示，幾個月前突然發現辦公室人員有人使用華為手機，不知道它們怎麼會進了總理辦公室。據了解，總理巴比什很生氣，怒責安全局為什麼沒有在政府採購時發出招標警告。

美國近來帶頭拒絕使用有國安疑慮的華為、中興通訊等中國設備，目前已經有澳洲、紐西蘭與日本等多國陸續跟進；而歐洲國家的德國、英國等也發出警告，捷克可能是最快刀斬亂麻國家。

( Show Blocked User - 岳不群 )

一個國家
由國際地位
到人民
到部電話
都可以係過街老鼠

我係你就出少句聲啦

唔通含刁大帝條撚咩

捷克咁奶共都反了反了

我諗我有性上癮

支那係自己國入面監控自己D豬都冇人出聲架喎

唔明你想比喻乜

張五毛：捷克總理好on鳩，幫华为做免費宣傳

攞美國同人類歷史上最邪惡嘅支共比

完全封鎖「岳不群」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

咁即係小米就得？

條友唔止一個post啦
個個post都見到佢專登講on9野，唱反調
唔係五毛就係白癡仔

block撚左d on9
咁鍾意含自己含飽佢

有無習仔吹侵侵氣球張圖 ?

今晚要抵制捷克了

有咩問題? 你為咗含共狗條撚夠乜都講得出啦

大家唔好再恰岳ching了
今日我冇餵佢食瘋狗藥先沖出黎吠

一條共狗為左維尼奶條撚搞到老母比人屌， 真不孝

一個因為俾人恐怖襲擊所以用隱藏(當年)既官方組織監控私人組織同平民，事實上係阻止左自己國土同歐洲好多恐怖襲擊。如果唔係歐洲早就反鳩美國枱啦。監聽係間諜行為，你當歐洲傻既？

一個係私人機構，相信會幫大陸政府開後門

咁就當然係反你中國枱，拉撚左個阿嬸之後見大陸政府咁大反應，就更明白華為同大陸政府既超親密關係，你見大陸反擊係拉鳩左人地一個現任外交官，一個舊外交官。就知阿嬸政治上既重要性，一個私人公司既高層對政府有咁既重要性。

外國信華為就傻仔啦

同埋美國你阻唔同，華為就阻到

信唔信mytv濕爬有料到？

#2條友去到會唔會比人打死

咁你係咪用緊 linux ?

屌你老母臭化西躝屍啦奶共支那狗

生cancer你做唔做電療呀

美國咁閪醒就當年咪咁串搞鳩人啦

事實就係一係綾鏡，一係俾人炸

唔係崇唔崇既問題，係要解決燃眉之急，唔通真係等人炸咩

發現支那狗

可能有14億700萬人 美軍來了我帶路

prism 事件後，出現左 prism break 組織
windows 同 mac 都唔安全，你想用咩 os ?

即刻下令禁止都好過德國英國只係發出警告
左膠大國遲早亡國

你呢條撚樣慢慢含雜總條撚啦

華為係東歐市場擴張緊架

我識錢大康可以推介你去代佢用浸大既名出兵攻打美國

岳不群有冇性趣

真.岳不群

你睇下連登班支那機死窮鬼幾撚on9

不，華為還有全個中國，全個香港

或許，還有半個台灣

支為機賣到貴過iphone ,真心唔明點解仲有人hi

一間有黨委既公司你會覺得安全咩

你老母連雜種條撚都含唔到

奶共者全家生癌死

下年就禁美國企業出口比華為

我2條都唔想含

華為設備有後門， 咁伊拉克當年都有大殺傷力武器啦

港豬台豬仲日日huawei
乜春oppo oneplus嗰d
你話oneplus偽裝得咁好都算
huawei擺多明支那野都用

連打手都係

好

現在係提防共諜時期，而且人地以前係共產黨國家

大家就係寧願比美國監控都唔想比中國監控

係你支那人on9到將間諜行為寫入國家憲法到，
人地唔想ban你都唔得

係，勁撚ON9，係到講埋啲廢話，白撚痴既

又一件

nsa係美國政府既組織，係人都知佢同美國負責，其他政府根本係當情報組織處理，發現有間諜行為可以直接搵美國

華為係私人公司，但係背後係大陸政府就係公開秘密，但係華為接好多國防或者基建野做。其他國家等於外判自己半個國家未來命脈俾大陸政府。

咁你重唔明點解會出現中國威脅論，間諜晶片既講法？

美國用prism project都要自己搵後門，人地有撚埋間私人公司幫手，點樣比

唔好咁傻仔用nsa同華為去比，美國一句國家安全，其他國家耐佢唔何，有邊撚個國家唔會監控自己國民，只係平時要張warrant 要個法官簽名，姐係要有現實需要。美國當年至宜家有無需要就心照。
更何況係其他國家既人，有證據都唔要啦？要閪warrant咩

但係華為點解釋同大陸政府既關係？
一開始就輸左啦，中國當人地白痴姐

巴打係你先咁好氣，財源滾滾 一生平安

連登仔一向係咁

「非洲豬瘟殺到埋身，珠海淪陷，下一站香港」

A：習大大派聖誕禮物。 正評 689 負評 0

B：仆街啦 支那狗。 正評 689 負評 0

C：做咩淨係睇蘋果？其他報紙呢？ 正評 3 負評689

支那又贏？

躝啦屌你老母

厲害了